第一城有人”跳樓”

聽住碰一聲好大聲，仲斷埋水喉

樓價又升👏🏻

［突發］香港人要輸比防彈少年團了

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！